# balancer

Реализуйте простой балансер.
 
 **Балансер** -- это сервис, который принимает соединение от **клиента** и 
перенаправляет его на "наименее загруженный" **бэкенд**. Под перенаправлением имеется в виду, что балансер 
читает данные от клиента и отдаёт их бэкенду, и наоборот. Под загруженностью в данной задаче будем 
понимать количество открытых соединений к бэкенду. 

Вам также нужно реализовать возможность
**обнаружения "мёртвых" бэкендов** (к которым не получается подсоединиться), чтобы подключения распределялись равномерно
между живыми бэкендами.

Наконец, необходимо реализовать возможность **переконфигурации** балансера на лету. Именно, класс балансера
имеет метод `SetBackends`, при вызове которого новые подключения должны распределяться по новым бэкендам.
Старые подключения при этом не закрываются. Этот же метод используется для задания начального набора бэкендов.

Итак, необходимо реализовать класс с двумя методами: `Run` (запускает балансер, должен возвращать управление)
и `SetBackends` (обновляет набор бэкендов).